點睇啲廢中成日用呢個emoji

好撚無禮貌

見到就火

以為自己好圓滑 唔會得失人

😓😓